有無人覺得鄧麗欣好正

樣又得 歌又好聽 依家連拍戲都有進步

最愛

有 買左好多佢D碟

正到仆街

我覺得佢唱歌已經大有進步

題外話
其實香港啲歌好多都太慘情
我覺得廣東歌需要返一啲sweet既歌

條友扮到好撚似

金都就嚟上畫

屬於香港人嘅書店

支持港產片

除左歌好聽之外，覺得佢幾正

香港iu

佢唱個首跑online主題曲我仲聽緊

好靚

條頸就斷咁，屎塔好girlable

有！

話別果陣

把聲好好J

愈大愈有女人味

女神

冇波

IVE妹黎講算唔錯

多左種熟女味好正..

咩channel 嚟

情義兩難全玩爆你個腎

中學個時好鐘意佢

小學聽佢d 歌大

係女仔都好中意佢

但俾王子食左

不嬲都咁正

佢仲要自己填詞
啲詞係無夕爺個啲級數，但係個啲詞啲mk味好有回憶

人生最錯係唱左電燈膽呢首歌

i am very thanks them

首歌幾好聽呀，係衰果個年代無得現場執聲（？）

正到無倫

由跑online聽到依家

聽佢D歌大...

廿年前就正

以前細個唔識, 覺得佢唔靚
人大左睇返佢以前d mv先發現原來佢真係好有氣質

佢開演唱會我會買飛
買個回憶

Stephy可能係本地最後一代的"女明星"

希望新一代女演員可以上到位啦
余香凝/談善言/蔡思韵/廖子妤(其實係大馬)等等....

仲要運動勁
又排球又空手道
仲要組埋自己嘅排球隊

想做弱智了

演戲好過唱歌啦

佢真係好靚

電燈膽幫佢上頂峰 同時即刻跌到最低
果時準備不足就上 如果練好左live先慢慢谷 歌唱事業唔止咁短就完

京都之雪

但係假嫁喎d奶

.